到底我係想要雞定女朋友

目前同女朋友關係發展穩定，同居
咁我就比較咸濕成常都想要
咁自然就會搵身邊個女朋友啦
但佢唔係成日都OK，要睇心情
如果佢冇心情點整都唔濕，同死魚一樣
雖然我想要，但我知道係唔可以勉強
當我自己問自己到底係純粹想做
定因為愛女朋友而做
我分唔清楚搞到我好苦惱
我想知道其他巴打會唔會經常有性需求？

利申：初戀

女人=